fb有條煩膠話要mark人名同ip俾中共喎

呢個rubin meng嘅煩膠疑似係CNCGC HK LIMITED嘅業務經理fanjun Rubin meng。
間公司好似有同美國來往，咁係咪要上報美國政府?

點mark ?

做左先
CIA報間諜嫌疑，話係FB表明會將其他人資料交俾中共

咩公司嚟？

交比fbi查啦

Ice幫到你